上連登可以訓練EQ

大家覺唔覺得上連登可以訓練EQ? 因為有以下幾種人:

- 乜都自己岩晒撚
無論人地講啲乜,就算幾有道理都要駁到人地認同自己為止.

- 你唔係專家唔可以出聲撚
你唔係讀果科出身,講出黎討論嘅野都係垃圾,唔應該講.

- 唔關我事撚
唔關我事嘅野你post出黎做乜? (都唔知佢地上連登做乜)

- 叫人冷靜撚
明明自己講到好燥,對方喺到平心討論緊,但係就話人起杆,叫人冷靜啲,喺到扮到自己好有point咁.

仲有無?

微型社會

對撚住啲5p仔都練到

5p字屌番你轉頭叫你唔好在意啲字，咩正字特工隊。
人地講野有論證論據，跟住自己死都唔服自己講野又沒理據，成為只係識我認為，我覺得。搞到唔服順你心目中所想既諗法就係錯，共產主義。
唔追post鳩覆上一個覆完下一個又問同一件事。人地講得好清楚自己唔屌清就又屌番人。
中學雞成日開post 叫春。

sor 一諗起就嬲，激動左打錯好多字。

仲有d人小小事上嚟開post以為可以公審 cap哂一堆小學雞齊打交嘅對話

5p字喺留言見到少量都無乜野,如果開post果個係5p仔嘅話,成篇文都係就真係會睇到燥燥地.

"唔順從你心目中所想既諗法就係錯"

唔追post嘅人係好煩,有啲明明頭兩頁已講過嘅野都可以再問

Btw,如果喺叫春台叫春我覺得ok,所正都上唔到熱門

係...但又有人會幫手公審

嗚.... 好中 我尋晚先遇到兩個